綜援雙糧仲派1萬！

佢地憑咩可以拎咁多，冇貢獻冇付出。派錢剔除綜援户係好簡單！反對派比佢地，除非捐比抗爭基金同支持黃店

呢幾個月又唔係無得出綜援，點解可以出double

資源錯配，雙糧都派9000啦，仲比多一萬on x9

除時搵得多過popo

打工仔做咩出雙糧，又唔係冇糧出。

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

打工仔都要翻工先有得出糧，拎綜援係飯來張口仲可以收錢